垃圾廢老幾時死

屌你老母頭先有個啊伯自己唔睇路差啲撞到我
仲要勁大聲喂我 仲要屌我老母
我都即刻屌番佢話「咁大聲做咩 係你自己唔睇路」
跟住佢即刻急急腳走人 仲要一到走一到屌 小學雞咩

以前覺得老人家都有好人既
而加真係見到都憎
啊婆妹下妹下阻撚住哂 啊伯又當自己惡哂on99咁
廢老真係要見一次屌一次先得

他朝君體也相同

老左一定會冇禮貌？
唔小心撞到人講句唔好意思就得啦
唔洗一開口就屌 禮貌同年紀無關
我老左一定唔會咁